俾人捉過買走私煙嘅入黎！

俾人捉到買私煙
有無人有經驗分享下
會唔會留案底

利申：幫朋友問

Buy or sell？
識人做拆家
被海關起左個倉當場斷到正
上到庭個官判左十幾個月監
兼且逐枝煙仔計罰款

會留案底

本港目前有多條法例，訂明走私香煙屬刑事罪行。
根據《進出口條例》(第60章)，可公訴走私罪行的
最高刑罰為監禁七年和罰款二百萬元。不按照
《應課稅品條例》(第109章)所訂條文而入口、管有
或購買應課稅品，也屬刑事罪行。《應課稅品條例》
曾在一九九五年修訂，最高刑罰由罰款十萬元增至一
百萬元，最長刑期為監禁兩年，藉以阻嚇走私、非法
分銷和零售應課稅品活動。自一九九五年生效的《有
組織及嚴重罪行條例》(第455章)，使當局可進一步加
重走私煙販的刑罰和充公其走私得益

香港海關關長袁銘輝於2011年1月31在“2010年工作回顧記者會”上發表的總結的文中提到：“我們會繼續加強宣傳，呼籲市民和業界舉報私煙活動，與及提醒市民購買私煙其實與販賣私煙一樣均屬違法，罪成亦會留有案底

識人走貨通常都要坐
88啦監躉

衰咩入黎呀?
買煙

買點判

買家斷正?
唔係點捉

個朋友係買

唔知個官會點判

放蛇

私煙都有放蛇？

有

下 即係差佬扮賣家 然後你fd搵咗佢？你fd似賣家多喎...邊個會咁得閒扮賣家引你買

POPO放蛇洗樓 你FD再WTSAPP張傳單????????????
黑警會唔會得閒到咁

慢慢睇
幾十支都係罰吓款啫
數量再多啲就唔同講法

捉呢D點會POPO做呀

樓豬話佢朋友買家衰係POPO放蛇喎

海關放蛇

有啲案例睇下都好 thanks Ching